# A. Камни и украшения

|                     |                                   |
|:--------------------|:----------------------------------|
| Ограничение времени | 1 секунда                         |
| Ограничение памяти  | 64Mb                              |
| Ввод                | стандартный ввод или input.txt    |
| Вывод               | стандартный вывод или output.txt  |


Даны две строки строчных латинских символов: строка J и строка S. Символы, входящие в строку J, — «драгоценности», входящие в строку S — «камни». Нужно определить, какое количество символов из S одновременно являются «драгоценностями». Проще говоря, нужно проверить, какое количество символов из S входит в J.
Это разминочная задача, к которой мы размещаем готовые решения. Она очень простая и нужна для того, чтобы вы могли познакомиться с нашей автоматической системой проверки решений. Ввод и вывод осуществляется через файлы, либо через стандартные потоки ввода-вывода, как вам удобнее.

- Python: https://pastebin.com/bCKpF9Ru. В качестве языка выбирайте Python 2.7.
- C++: https://pastebin.com/e5wMVV1u. Можно использовать GNU c++ 14 4.9.
- C#: https://pastebin.com/UZU4iCB0. Язык: Mono C# 5.2.0.
- Java: https://pastebin.com/SbLfafuv. Подойдёт, например, язык Java 8.
- Kotlin: https://pastebin.com/Ruj3W2Er. Язык: Kotlin.
- Swift: https://pastebin.com/Jh5PPwM6. Язык: Swift 4.1.1.
- JavaScript: https://pastebin.com/B5YhwWFK. Язык: Node JS 8.9.4.


## Формат ввода

На двух первых строках входного файла содержатся две строки строчных латинских символов: строка J и строка S. Длина каждой не превосходит 100 символов.


## Формат вывода

Выходной файл должен содержать единственное число — количество камней, являющихся драгоценностями.


## Пример

|       Ввод      | Вывод |
|-----------------|-------|
| ab<br>aabbccd   | 4     |


## Решение
[code.py](./code.py)
